大家攞4千蚊之後會點使用?

我會買SWITCH+隻GAME

有剩就留返買新GAME

買200張 $20電腦飛

樓豬買咗+好友

熊哈熊熊哈

Call隻靚g

買利物浦！

去旅行

攞唔撚到
憎撚死你

叫雞

攞唔到都算係好事黎

捐俾政府，希望林鄭繼續為我地香港服務

買半部iphone

移民

交稅時想講粗口
福利又無我份
退稅退果雞碎咁多
同事交十萬就退5萬，我呢d，算吧啦

all in 利記冠軍

買iphone

用黎交稅

攞鬼到咩嗰$4000
分明係唔想俾人
搞咁多乜乜柒柒審查

電話都買唔到啦 拎到對晒做円算留返去日本

4千唔夠俾

飛田?

4千咁貴?

香港地乜都貴

儲彈藥